{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 도그베이와풀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数の場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊が可能なペンションを除いては、ペットと一緒に宿泊が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の魚や焼肉は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約をする場合、二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しが可能です。 予約期間が未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的にキャンセル処理され、正常な料金で再予約する必要があります。 利用特典としてIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 ぬるま湯を含むプールビラとミニプールも利用可能で、それぞれの利用時間と料金があります。 無料で利用できるバーベキュー場もあり、利用時間と料金があります。 ペットは10kg以下の愛犬のみ入室可能で、最大1匹まで入室できます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊が可能なペンションを除いては、ペットと一緒に宿泊が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式の魚や焼肉は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする場合、二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約期間が未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的にキャンセル処理され、正常な料金で再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "利用特典としてIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と料金はありますか？",
            "answer": "ぬるま湯を含むプールビラとミニプールも利用可能で、それぞれの利用時間と料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は無料ですか？",
            "answer": "無料で利用できるバーベキュー場もあり、利用時間と料金があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "ペットは10kg以下の愛犬のみ入室可能で、最大1匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 706
    }
}